有無人個島有黃玫瑰？

成品